蠢閪

講你又唔聽

我做咗幾十年人

今次又邊個

我啲女多到排到沙頭角

大佬你唔好咁痴線啦 又用我account

個細蚊仔唔知做乜講奇撚怪怪咁講野

口噏噏鬼食泥咁 返屋企咬木塞讀報紙啦

依度咪5p囉 領袖生

唔夠你厹

你痴線？ 人地係神檯級娘娘

喂 你未改名就唔好用我account 出聲啦

佢肥仔黎架

好驚 佢自己回自己

做咩講我嘔像

臭雞

我係客戶服務部 GM001

唉我屌你老母 中央撚左伏 冇得改名啦呢鑊

水心木

嘩屌依加連登真係成堆狗公
含撚啦

仲有3科呀我屌
今個sem考成6科

你知唔知自己講乜鳩
呢度咪5p

番啦我屌你老母

唔知小學畢業未

樓上有兩隻

睇書返工whatever u like 啦
見你啲po個人好撚灰
做人應該好撚開心
唔好咁灰啦